（TVB記者主播）千其唔好起底、禍及家中老幼、大字報！

尊重新聞自由，一定要全力保護主播同佢地屋企人嘅私隱！！

贊成

衰過做雞

金果件…？

金正日

會唔會又出現海報咁大張